覺唔覺日皇改年號應該揾連登仔改?

吾覺

老維認同

祥興定崇禎?

崇興

宣統元年

復我大明江山

天正

洪興